推爆！！黑店智文藥房毒火酒！！告示話退貨，入去話唔比，DKLM

話說朋友前幾日係智文藥房買左8支毒火酒無攞單買既時候仲要串到連佢阿媽都唔認得，琴日係Facebook見黑店毒害香港人既智文藥房話可以退返，朋友今日收工返屋企拎住8支重到PK既毒火酒打算退貨，點知去到話唔比退仲話比供應商矇騙 食屎啦黑心集團

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

八支咁重，緊係唔好攞返屋企，既然唔用得，當場喺佢門口倒返晒俾佢。之後食口煙定下驚先，攞完咁重野，隻手唔夠力，跌左個火機落地。之後好走啦

嬲得滯，唔記得左火魔法